有冇人同我一樣，明知道班時事評論員自己ff出黎既陰謀論柒到飛起，笑到碌地，都好撚中意聽

其實有冇科學解釋，點解陰謀論係全世界既市場可以咁大
好似我咁，明明已經看透世事，要全香港750萬人拎起支筆係作文紙上作篇陰謀論出黎，就會有750萬篇唔同版本既陰謀論
但係每晚都好撚想d時事評論員係自己既節目講d天馬行空，柒到核爆既陰謀論出黎比我聽同恥笑
到底陰謀論有d咩魔力？ 可以幾柒都有人信？

舉個活生生既例子：
陰謀背後主持Adam，n年前係卓飛節目話mj係光明會成員，其實mj冇死到，仲在生，只係扮死
上年係自己節目度話流浪地球有隱藏message, 令民主國家放生中國

結果點？ 咪就係柒撚到核爆，柒到縮返入老母閪度都仲聞到陣柒味囉屌
但係我都仲係好撚中意聽呢d柒到阿媽都唔認得既陰謀論

鍾意聽
人哋錯咗可以心裡暗笑
人哋鳩估估啱，自己又有聽開節目，就好似洞悉先機咁

會聽上癮雖然唔會信

講真，其實我對陰謀論呢家野就保持中立既
但係你明知陰謀論係有分2大類，一類為可以扣目標血既陰謀論，一類為可以補目標血既陰謀論
某d政黨既陰謀論專家就專講埋d幫共產黨補血既陰謀論出黎洗人腦，好難怪打陣地戰之前，議席會一屆比一屆少，成個陣營一直都比人當係共諜架啵

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

鐘意聽笑話係人之常情
人係應該要快樂架嗎

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

因為好奇、有危機意識，知道自己唔可能掌握事實嘅全部。